仲有冇免費check自己信貸紀錄同評級？

定係一定要俾錢環聯？

環聯好似係收$280

但係用money sq查會唔會影響到評級，以為你借錢

Credit Check powered by TU

咁為什麼環聯又要俾錢先有得check

簡單版同詳細版既分別

咁Money SQ其實係一個咩機構？

用財仔CHECK 信貸紀錄... 一定扣分啦

又唔係借錢，做乜無啦啦check

真心想知 點解check?

會成日收到佢地d短信

用credit check 啦 有app又方便

可能有啲誤會 我想知點解要check

其實成件事好荒謬
你收集我嘅個人私隱 (信貸紀錄) 嚟做生意
賣比信貸機構賺錢
又拎大衆嘅資料嚟做bigdata, 又係賣比人賺錢
但係我自己想 check 返自己嘅信貸評級
竟然係要比錢先至得!
不過香港人嘅奴隸基因入晒骨
無人會提出質疑

而且考某啲紀律部隊 要自費買信貸紀錄
好on9

唔會，但你過幾日會係咁比人 cold call 借錢

好煩，做打手都唔好咁明顯啦

昨日CHECK完今日就有推銷電話

問佢邊到拎你資料

可以嘗試申請一張你認為申請唔到既信用卡

之前試過銀行參考完信貸評級，turn down 我信用卡

跟住我免費獲得一次睇信貸評級機會

Money SQ 係康業新搞既 P2P 網貸平台，佢話就話免費查TU, 實際係用你私人資料換TU。

所以一用過，佢地就會久唔久sell 你 p loan。如想免費又唔煩，用credit check la. 之前TU同花旗夾, 依家好似純TU

用Credit Check
推銷電話多左

TU唔會咁快跌
一個月先更新一次
同埋用自己acc睇係唔會跌
因為你係用自己名
Money SQ係幫你比左錢
然後用你個人資料黎做宣傳
唔係點會咁好死

ABC都相差唔大，然後你白板既話
申請按揭更加唔會批
唔係幾時都要確保自己評級良好，
而係無咁大個頭，唔好碌咁多卡。
Make sure 個個月消卡數。
銀行會見到，呢啲先係銀行鍾意既客仔

Apps 得個分 有幾多個戶口 卡 爭幾錢
環聯俾錢果份連你幾時開卡 幾多limit 幾時cut卡 幾時遲還錢都有

自check唔扣分

唔係架，你個個月清
證明你財政穩定
班找min pay既客有風險
你唔知佢係咪可以長找min pay落去
不過唔同銀行會鍾意唔同類型既客。
如果要買樓，碌多啲卡，不過要找得到既
有record比銀行財，銀行批都會爽手

聽講而家有埋分期睇

有
但我覺得唔係好準

有咗第三方的信貸評級
其實方便咗自己借貸
唔需要自己攞一大堆文件證明財務健康

銀行最鐘意係還min pay既傻系呀
利申做銀行

一大間銀行 有唔同類型既客戶
Min pay
特選客戶
有啲人批loan 批卡好快有
因為銀行有呢啲data
Min pay銀行係賺最多 但有風險

係TU份report
你一星期係咁ran都係果個分
因為份report 未更新

係
好撚後悔
八卦only

做長按當然係a grade客好，但信用卡既話，一定係做還min pay，仲要係好乖keep住還min pay個班

放個屁都會有推銷電話打黎
Block9佢算

me2

試過申請渣打， 明明資格符合哂都俾佢reject, 幾個朋友申請都係咁